覺唔覺d跳舞撚成日無端端做跳舞動作好on9

成日等緊/搭緊車嗰陣興起郁下郁下隻手
都唔知做乜鳩
仲衰過d玩具撚成日無端端扮射波動作

足球撚 今日先見到一個 行行下扮插花

籃波撚扮入樽On9 d

系 行行下插水式頭槌飛出馬路

亨丁頓舞蹈症

射波